![Erlang](https://ga-core.s3.amazonaws.com/production/uploads/program/default_image/9378/thumb_Erlang_GA.jpg)

# Erlang

Erlang  no es para aplicaciones moviles, para el proceso de intensivo de graficos si por
otro lado se desea crear aplicaciones concurrentes[1], robustas , y aplicaciones en tiempo real, uso completo de multicores  ademas
de la integracion con componentes echos en otros lenguajes


















[1] Concurrente: Se conoce por programación concurrente a la rama de la informática que trata de las técnicas de programación que se usan para expresar el paralelismo entre tareas y para resolver los problemas de comunicación y sincronización entre procesos.
